［待FC] 傳Ruby Freeman（在GA拉出成喼疑似假票的紫衣女性）轉作污點證人

聽住先

左媒：no evidence

我試下扮左膠：阿侵搵人扮出術，屈鳩biden可恥，呢個只係演員

補充：特朗普自篇自導自演既一套鬧劇，目的係要破壞人民對民主制度既信心，破壞美國民主。

佢希望藉此撈政治油水，眾籌左成億美金，遲下又用落GA選情度，其實都係為錢（吳志森真實對白）

wah diu, 真㗎

最高法院：拒絕

個肥婆當初仲好串

花生

對吳志森冇乜成見，但如果佢真係咁講，就令我好驚訝，點解佢會咁樣諗嘢？

退左訂喇

15:05 開始慢慢欣賞
"特朗普而家打爛隻船, 令好多民主黨同共和黨既人跌哂落海"
"deep state係侵粉既萬能key"

吳志森嘅思維點解會變咗高志森

吳志森典型中電話騙案果啲廢老
但起碼都有良知既

SHE AIN'T BLACK
YOU ARE RACIST

留名待笑